有無人覺得「美極」個香味好正

聞到都覺得開胃
好有親切感

Btw,唔要肥婆

百厘香有冇用

百里香味好啲

係 特別係搭肥婆用既時候

百里香用開？

不要肥婆

樓主愛豬排

百里香仲正

咁你咪叫百里香用美極囉老闆

肥仔呢 你係白飯我係肥叉燒

走肥唔該

中非老

廣告嚟?

百里香黎緊有美極汁菜式了

中立非廣告

又幫百里香試水溫

肥婆後頸堆老泥

咁仔仔你食！？

唔通百里香想出中菜?

細個時好鍾意 大個先明點解阿媽抗拒

啱啱睇到用小麥唔係用大豆做

仆街，連美極都請你做打手
水牙線、百里香、美極，仲有冇？